啲廢廢地三十路底層OL好能正

講野好溫柔
鍾意打啲好柒但好可愛嘅廢英文
專心做啲低技術無聊文件野個樣好吸引
間唔中著住短裙仔返工引你望下

把聲勁溫柔

鍾意中高層OL多d
有挑戰性好多

我入到來，圖又無，link又無

seed呢?

係呢隻FEEL

最正廿尾三十頭

點解每次都會有世紀大好人幫啲冇圖嘅樓主救老母

邊度黎 more pls

好想拉起小小就質條賓周入去

奉勸巴打珍惜生命

姐姐

好似咁熟咁

掃把頭

信我 有陣時無知是福

唔好開名啦 靜靜地贏唔得嘅

26後跌watt
30後開始變味
32 後不可食用

連登女神

32正到仆街

屌。笑到仆街

識食

形住呢啲有口臭

見圖右個仆街仲生存到 真係無言

人地問邊度黎啫 佢想按摩咋💆🏼

辛苦伯母了

開始認到對腳

點解咁似楊文尉

真係唔知點解
試過小學果陣有老師呢啲樣一開口臭到仆街

唔驚露底?

生活唔健康
食埋啲垃圾食物
唔做運動

咁講又真係有啲似

咁咪即係 ACO 師囉

後面個阿伯昅到實一實

要中出

個樣蠢蠢地個D

中

笑撚死

好難得依個年度有人咁善良

做佢老細就過引

啲廢廢地三十路底層 OL好能正

唔建議呀ching

我覺得22後已經跌 所以啲女25之後勁認真揾男朋友

覺得23-25 癲峰 25/6開始跌

識果啲女25打後 少殘 又開始肥 皮膚又一般 25前真係靚好多

所以見到啲女 咁心急揾人埋單 心諗

呢個勁撚有feel啊

Regina

今期推崇拜愚蠢？

Agger

唔小心j咗

好想識呢種做老婆

一定要屌

雖然樣衰 但呢啲上到床好好屌

後面條淫蟲

好摟屌

望都係好撚正常姐

姐姐一定好興奮 有人J我對腳

明顯18-22最扛正

18-22未到癲峰 好多未識打扮
得一兩成可食用

睇隻腳已經知係葉劉

所以其實個個人唔同
講遠少少，高加索人種嘅外國人，部份到廿尾可以殘殘地，反而東亞人有啲到三十尾都好正

我諗有哩個感覺嘅清，唔係崇拜，只係想調劑一下。

你真識食

又有新

葉劉？

因人而異
係正既去到三十中都正
唔正既1822你都

冇人要你咀

唔識野

通常坐到30+歲就唔做，專注湊b

差個嘴同個鼻
但都算幾正

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

鐘意啲廿頭嘅低層多啲

拉

好正 有冇多d

樓主應該有老母

No more

咪見到連登個個少咁乜閪都唔屌
我覺得依類已經係搶手貨

剩係對腳又白又滑,腳形又靚
都有排玩

如果咁都彈嗰啲
一係食開model級嘅幸福賓周
一係青頭仔
而且通常後者居多

驅風圍爐取暖區

我番學,見一個正常20歲女仔著suit,
D同學係隔離又話雞又戰鬥格咁,仲正過相中依個
又話要行埋去問how much,跟本屌唔到既閪就係臭